有無巴打同女朋友作息時間完全唔同？

我返地盤
朝早6點起身，夜晚最早11點訓，有時陪女朋友陪到點半先訓

女朋友返零售
最早晏就2點起身，最遲4點起身，晚晚3, 4點先訓

唔知有無巴打情況大概都係咁？點磨合？
女朋友係我屋企我就多數都陪到點幾鐘，但佢遠遠都覺得唔夠咁

咁你早訓佢有無唔滿意

分手

你條女訓得仲多個豬

Long d 佢起身我瞓覺

你都算唔話得 訓咁少都要陪女友
羨幕

巴打唔好咁縱你條女啦，突然太攰唔陪佢你就大鑊

真係好攰我都會早訓

you seem like fun

女友照9晚5 office hour 我番輪班通宵 兩個屋企相隔車程個半鐘 平時唔傾電話
佛系拍拖

有咩用

同你一樣

通常放假個日先見

到而家將近分手邊緣

做地盤唔夠訓好危險

一樣
不過一齊住，算係日日都有得見

後生女唔會明，其實我都唔想早訓，但精神需要真係無計

我: office工, 朝9晚6
男友: 洒店, 15:00-03:00/04:00

已經拍左年半拖, 依然幸福

半佛系, 一齊放假就出街, 返工日子就自己搵節目

因為有獨立自由既時間, 所以好珍惜兩個人相處既質素

兩位係咪成日都會搵到朋友陪？

唔一定

我就如果約唔到朋友

會自己一個人出下街行下, 或者打下機咁

我3年幾 沒咩大問題 可能兩邊都毒毒地 平時都係各有各睇達哥 佢睇韓劇 我放假佢又唔得閒 咪同朋友遊下車河 又唔使同佢講 大家自己開心就得